天氣乾燥 小心山火 又一城聖誕樹起火

已經熄咗火

要經濟報復埋星加坡

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界